法國成督屎對我地紅軍場波結果早已內定

祖牙偷，查理阿富，高冶，格離莊巨，沙墓利對住我地紅仲唔

6:1